{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_044329",
        "source": "도서",
        "writer": "헤이데이 편집부",
        "ISBN_ISNN": "978-89-9131-760-4",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "서울맛집",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2015-06-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "망원동즉석우동 본점"
    },
    "text": "ソウル特別市麻浦区東橋路83に位置するうどん専門店はとても人気があるところとして知られています。 この専門店は望遠即席うどんで有名ですが、太陽酢の唐辛子と辛い清涼唐辛子で味付けされていて、とても辛いのが特徴です。 ただし辛くない味を好む方は\"辛くないように\"と注文する必要があります。 メニューにはおでんうどん、即席うどん、おでんがあり、定休日は毎月第4日曜日です。 また、このレストランは「全知的おせっかい視点（うどん/とんかつ）」という人気テレビ番組に出演したところとしても知られています。 営業時間は平日と土曜日の両方で11:00~22:00で、とんかつは10,000ウォン、即席うどんは6,000ウォン、おでん1人前は6,000ウォン、おでんうどんは7,000ウォン、焼酎及びビールは4,000ウォンです。",
    "QA": [
        {
            "question": "このうどん専門店はどこに位置していますか？",
            "answer": "ソウル特別市麻浦区東橋路83に位置しています。"
        },
        {
            "question": "この専門店の人気メニューは何ですか？",
            "answer": "望遠即席うどんが人気です。"
        },
        {
            "question": "このうどん専門店の特徴的な味付け方法は何ですか？",
            "answer": "太陽酢の唐辛子と辛い清涼唐辛子で味付けされています。"
        },
        {
            "question": "辛くない味を好む方はどのように注文すれば良いですか？",
            "answer": "'辛くないように'と注文する必要があります。"
        },
        {
            "question": "このうどん専門店の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "営業時間は平日と土曜日の両方で11:00~22:00です。"
        },
        {
            "question": "このレストランの定休日はいつですか？",
            "answer": "定休日は毎月第4日曜日です。"
        },
        {
            "question": "このレストランはどのようなテレビ番組に出演しましたか？",
            "answer": "このレストランは「全知的おせっかい視点（うどん/とんかつ）」という人気テレビ番組に出演しました。"
        },
        {
            "question": "このレストランのメニューには何がありますか？",
            "answer": "メニューにはおでんうどん、即席うどん、おでんがあります。"
        },
        {
            "question": "とんかつの値段はいくらですか？",
            "answer": "とんかつは10,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "即席うどんの値段はいくらですか？",
            "answer": "即席うどんは6,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "おでん1人前の値段はいくらですか？",
            "answer": "おでん1人前は6,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "おでんうどんの値段はいくらですか？",
            "answer": "おでんうどんは7,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "焼酎とビールの値段はいくらですか？",
            "answer": "焼酎及びビールは4,000ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 261,
        "QA": 407
    }
}